\documentclass[fleqn,leqno,autodetect-engine,dvipdfmx-if-dvi,ja=standard]{bxjsarticle}

\usepackage{amsmath,amssymb,comment}

\usepackage{version}	% required for `\comment' (yatex added)
\begin{document}
\part{おいしいコンパーニュ}
ここでは、おいしいコンパーニュについて解説します.

\section{クリストンのやり方}
グルジニアヨーグルトを使い、検便虫を栽培します。鴛海先生。ああ、ギストたちよ。ギフト。キャロンッ！似てねー。ジミー寺西。ナイト・サタデー。グルジアワイン。もう何もわからない。俺は多分もうすぐ死ぬ。何か残せたらと思うんだけど、俺なんにもないんだよね。\\

何か残せたらよかったんだけど・・・

\section{エンシントン・エネルギー}
グリーフ・ハムをやりながら、インド人たちは向かう。{\Large ああ、幸せとは？}「生まれたからって幸せになれなきゃ苦しいだけじゃねえか。」とアンドロイド・コスタリカは言う。うおお、苦しい。ペッツ。フォゥー！俺の名前はツイダック。電気が体を走り抜けていく。ライスカレーくれや。Come on, baby. You gatta know why.丸いからって四角いとは限らないだろう？あー、焼き鳥食いてえ。

\section{クリピストン・ガット・フォー・ザ・モーメント}
おお、チョブリスよ。出たー、丸がし消しゴム。よーし、メルボルンに着いたぞ。うーん、書くことが思い浮かばねえな。いいもんだろうさ、金は。今夜はゆっくりできるんだろう？ゴリラみたいな顔しやがって。おい、クンドルホ、俺達の分もあるんだろうな？あーあ、だりい。ゴムボール。

\section{ラプソディ・イン・ブルー}
書くことが生きる事だと信じて書いている。{\large \textgt{ゴッド・ブレス・ユー！}}「なんて綺麗なワイシャツなんだ。ちきしょう、涙が出てきちまう。」レイチェルはワイシャツの山に顔を押し付け、声を押し殺してむせび泣いた。なんだ、この底の浅い文章は？カンヴァスに野菜を描いてみよう。けりが入る。俺の名はロボ・トム・ボーイ。東京ドームという大舞台。くせーんだよ。ゴミ野郎。口が生ごみ臭い。センブリティ。みんなエネルギーに溢れてるんだな。母さんは俺の何を知っていたの？俺が知らないこと？そういえば、俺は将来自分が何かできるって思ってたな。そう思わなくなったのはいつからだろう？

\section{順列}

n個から順序を意識してk個取り出す場合の数（順列の定義）
\[ {}_n P _k  =  \frac{n!}{(n-k)!} \]

\section{組み合わせ}

n個から順序を意識せずにk個取り出す場合の数（組み合わせの定義）
\[ {}_n C _k = \left(
               \begin{array}{c}
                 n \\
                 k 
	       \end{array}
               \right) = \frac{n!}{k!(n-k)!}  
\]

\section{二項定理}

\[
 (a + b)^n = \sum_{k=0}^n \left(
                             \begin{array}{c}
                             n \\
                             k 
	                     \end{array}
                             \right) a^{n-k} b^k
\]

\ \\
n = 1のとき・・・
\begin{eqnarray*}
 (a + b)^1 &=& \sum_{k=0}^1 \left(
                             \begin{array}{c}
                             1 \\
                             k 
	                     \end{array}
                             \right) a^{1-k} b^k \qquad \qquad \qquad \qquad \ \ \ \  \text{二項定理でn = 1とした}\\
  &=& \underbrace{ 
        \left(
        \begin{array}{c}
        1 \\
        0 
        \end{array}
        \right) a^{1-0} b^0
        }_{k = 0の場合}
        +
        \underbrace{
        \left(
        \begin{array}{c}
        1 \\
        1 
        \end{array}
        \right) a^{1-1} b^1
        }_{k = 1の場合} \qquad \qquad \text{$\sum$ を使わず表現した}\\
  &=& 1a^{1-0} b^0 + 1a^{1-1} b^1 \qquad \qquad \qquad \qquad \ \ \ \text{$\left(
                                                                    \begin{array}{c}
                                                                    1 \\
                                                                    0 
                                                                    \end{array}
                                                                    \right) = 1$,                                                                     
                                                                    $\left(
                                                                    \begin{array}{c}
                                                                    1 \\
                                                                    1 
                                                                    \end{array}
                                                                    \right) = 1$ を使った}\\
  &=& 1a^1b^0 + 1a^0b^1\\
  &=& a^1 + b^1\\
  &=& a + b
\end{eqnarray*}

\end{document}